隻璧虎全日都只係行左三步

如題 係咪應該救救佢

位置 廁所

你望住佢全日唔悶架咩

訓緊覺

好唔健康 帶佢出去散下步啦

你成日望佢佢太緊張

去廁所都留意一下 咁就全日喇

套條橡筋係頸出街行下囉咁

我驚佢會餓醒

肥到咁都唔做下運動

之前有隻凍死左係雪櫃表面

之前床頭有隻兩日無郁過 原來已經死左

用花灑調戲佢

原來佢咁係肥 搬左新屋好少見 唔識分肥瘦

做唔出

最新消息 仍然係同一個位

有一隻長住係屋企廚房
無見一排 頭先見返佢好似俾虎搞大左個肚

佢都幾肥下

有機會死左

啲壁虎自我繁殖先仆街
周撚圍都係
成日係門到夾死啲

吓但我屋企係勁多小強 我寧願要壁虎食哂佢地都唔要小強

掂佢會郁

姿勢又唔同左 但都係同一個位
惟一可能性係佢想生仔